係香港 坐櫃台嘅工根本就賤過袋底泥

去過銀行/政府部門嘅櫃台就知
一個櫃台一日對無數咁多人
廢老又多 懶醒但其實講極唔明蠢到閪咁嘅人又多
再加埋俾劉華廣告塗毒 少少野就投訴
真係做人都癲

利申 做緊櫃台工
有時真係寧願再低人工啲都想返office
日日同班廢老 港豬battle完真係想死

政府工櫃檯根本唔怕人投訴
個客玩嘢又可以阻住後面唔使做

幾歡迎你投訴

講粗口屌尻市民都試過啦
利申:朋友做緊正苦counter

好多廢老成日無理取鬧搵櫃台既人出氣
幾次去銀行都見到

屌完然後再被投訴又如何?
咪又係繼續做緊

如果個客有心玩投訴
寫信或 登蘋果日報
你朋友就玩完～

過左試用期咪無事
未過就88

好多廢老都係自己唔識扮識 搞到一鑊泡
然後嚟櫃台要你執屎
做唔到又屌鳩你

依家一人一電話 要影你唔係咩難事
一上報 重則byebye 輕則上司一定日日煩鳩住晒

某局 試過啦
係Counter玩手機比人影左
之後 停職

警察局？

以前個個年代坐政府counter真係可以好惡
係依家先冇曬樽鹽